﻿ Khởi_tố , bắt tạm giam 4 bị_can
Theo điều_tra ban_đầu , các bị_can nguyên là cán_bộ của Công_ty giày Hiệp_Hưng đã cấu_kết với hai bị_can Tiến và Toàn lập hồ_sơ , chứng_từ mua_bán khống rút_tiền của Nhà_nước hơn 1,7 tỉ đồng chia nhau . Theo cơ_quan điều_tra , đây mới là một phần của những sai_phạm tại Công_ty giày Hiệp_Hưng trong thời_gian ông Nguyễn_Kao_Tường làm tổng_giám_đốc ( đã bị cách_chức ) mà cơ_quan điều_tra đang tiếp_tục làm rõ . Tính đến cuối năm 2001 , tổng_số nợ của công_ty đã lên đến hơn 296,1 tỉ đồng .
V . H . Q
